反正現在的我們算曖昧。

我願意給的感情請浪費。

反正留過的。眼淚難收回

如果那段愛情故事只屬於我們，
那會多好。

謙b

付出過的人排隊談體會

如果我沒有聽過天使的存在，或許我不會注意到妳。

我剩係記得。越甜越讓人生畏

因為遇到了，我才有勇氣走第一步。
是錯了嗎？

反正現在的感情都曖昧，妳大可不必為難找般配

距離感一對，就不必再赤裸相對。

咁正都負皮

其實發現了，我可能不是喜歡她。

我還以為我能多狼狽

點解呀。

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

我和她是現在式，
而我和你是可惜。
你說：你為什麼不表白？
然而我甚麼都不說轉身走了，
因為我怕給你看到我的淚光裏還有你。

人類除了擅長頹廢，做什麼都不對。

原來真的是我想多了。

為什麼要經過那扇心門，輕輕扣動那門鈴。
卻沒有踏進去。

莫非那段連著妳腳踝的紅線，真會向我招手。

可惜我沒有勇氣，只是我想多了。

黑夜之所以會黑，叫醒人。
心裡的鬼。

想著你，還是想到心痛

那試試別想了

有一天真如果有一天， 但願我還在你記憶中

可能是現在感情 太昂貴
讓付出真心的人 好狼狽

過去的就讓它忘記在那回憶的腦海了。

還不如聽首情的機會，
忘了誰。

是我敏感，誤會戀愛降臨。

唉

遇見了卻看不見未來，
是那個天使裝著魔鬼嗎？

為何妳還來，撥動我心跳。

如果下雨那天，我沒有為妳遞上雨傘，

或者，晴天會早點來臨。

反正最初的我們有曖昧，
我付出的感情請浪費，
曾經流過的眼淚別收回。
有多虛偽。

只是我自己想多了，
我應該怪自己。

從來沒得到愛，也沒失去愛。

難道幸福真的要自己爭取。

可是失敗了我會很難受。

何必給自己沉迷的機會

但求無悔。

就算你要拘捕我 我的口供只有3個字 我愛你
假使你要將我監禁: 不必了 我早已被鎖在你的心房最深處 自由已成了愛情既代價 你的雙眼就是最牢固的手鐐
如果你要判我極刑
來吧 你做一塊玷板 讓我永遠倒在你廣闊的胸懷中
你做一把冷酷的利刀 讓冷冷的刀鋒沾上我火紅的血
你做一陣風 讓我的靈魂隨你而去 你中有我 我中有你

無錯，如果覺得對了。就要去把握。

如果妳覺得我不是那個人，我也願意當妳的路人。

原來踏出了第一步，是一件滿足的事。
感激我在這個時候遇到妳這位天使。

第一位天使走了，
妳來到時，可能妳不會停留。
也讓我對妳說一聲，妳很美。

失敗了真很難受

人生若只如初見 如果不願愛 何必撩撥我心跳

對呀，
可是試了叫失敗，
沒有試，就什麼都不是了。

唔係你既就唔係你既

她輕輕扣動你的心弦，
原來只是一位過客。

又走了。

如果你是一位男生。

你沒有去看，反正就不是你的。

試了就疏遠了

那也是因為你還未遇到。
就讓她變成你一位路人。

變成那個沒有名字得普通人。

這裡就是我想跟妳說的話，

請慢慢看。。

相遇用了一天
如果忘記也是一天就好了

我係絲 不愛就不愛 勾起我地既回憶 然後踩到一文不值 好咩

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這曖昧的眼

無奈我和你 寫不出結局

不愛就不愛，再不值的回憶也敵不過時間洪河。
讓它走吧，別再意。

那就跟她說吧，
反正現在也是苦。
說了也沒有失去什麼。

錯過了，妳就只能等下位。
每個人一生，遇不上太多天使。
這位如果是妳的天使，就好好把握

沒有結局的人，
從一開始就沒有結局。

未遇到擺了。

最後結局是什麼，

也要好好爭取

你尚算幸運
不落得第三者的下場

如果是第三者，
那位必不是妳要遇到的人

什麼叫絕望，抬起眼望望。

sosad 又自爆。

你以為你還能控制麼？

妳覺得對就去做，

愛情本來沒有誰對誰錯。

只是一點酸而已，過了就會好

真的只有一點。

藉口

可唔可以一齊叫春

當然可以啦

如果妳給了答案自己，就別去否認

誰不曾用過卑微的詞匯，
想留住誰。

反正現在的我們算曖昧

我的心在淌血。

愛一個人，別太認真。
妳熟悉的眼神，令人心疼

有些事情。卻開始不了

都唔開心過好多次
食過咁多次屎
竟然會為一塊糖衣感到欣慰高興
我知道糖衣背後終究係一舊屎
但我食得好開心

甜過就好了。

別人的愛情是獨佔、是擁有。
其實佢需要我的時候，我可以在佢身邊經已足夠。

半年可以嗎

趁年輕別害怕一個人睡

如果在她身邊已經足夠，
她根本不是妳想要的人。

只要時間一夠，就會過去了

可能是現在感覺太昂貴，

其實又不是只有她一個。

沒有成為她那個人，
就把她當做路人好了。

用誤會來當做結尾，可能對自己更好。

如若我可以扭轉宿命，重遇妳一次。

我真的可以接受，只要妳告訴我答案。

不是所有東西獨佔了才算擁有，
你有了他的身，得不到他的心；
有了他的心，卻又得不到他的魂。
共勉之。

真相不是人人能接受，
何苦親耳聽見心碎的聲音。

那就要試著擁有她的全部

因為沒有親耳聽過，
我怕會錯過欣賞那段會開的花

當我聽見下雨的聲音

難道我可以扭轉

難道故事結局早以

無謂再騷擾妳，
我沒這塊厚面皮。

好監介。。

可能我不喜歡妳呢。

其實我知道是沒有的，
我只是想等妳告訴我。
我沒有這個福氣。

我沒有說謊，我何必說謊。

如果妳沒選擇相信我，就把我給下一個吧

原來時間過得這樣慢，
即使妳依舊在我眼中。

就用誤會結尾也算是種漂亮。

距離感一對，就不必再赤裸相對。

原來第二位天使，我也是沒能力捉住。

酸一陣就會好。只係一陣。

。。。sosad

對了 用誤會來結尾

只是我多想了一點，反正時間會過去，那時候就不會想了

誤會很大

或者就這樣吧 不要再去找他

告訴我 要不要

他有女朋友了?

好像她還沒說什麼呀，我不要放棄自己呀

閉上眼去感受，

對呀，一定要別放棄。。

說出口了。我接受了。

接受不了 可是不到你選擇

其實你和她發生什麼事情呀？

你個名 好好聽

原來自己真的不重要
死心吧

別有壓力，我只想見見你

好關係，慢慢又接受了。

好像還沒到了可以在一起的時候，
我卻有點受不了。
想知道我是否想多了。
其實她沒有那個意思。

好朋友只是因為從不可以開始，所以成為了好朋友。

我也不知道我是否也這樣，

根本和跟人一樣不重要。

去見她，跟她說一下。

我們的愛情到這剛剛好？

難道要與他相比，尚有一線生機

如果我勇敢爭取，可以給我那段只有妳的故事嗎？

我只是默默等待，那段故事出現，
還是，那個男主角不是我。

假若你願勇敢爭取
那你就多付幾倍價錢
總會上到女神的
反正女人都是雞

這其實是妳願意為她付出多少。

她什麼她
牠

只是還未遇到，
沒事的。
時間過了就好了

算什麼男人，你算什麼男人。

你單機板曖昧？

睇開d la

遇到一個值得的就對了

我都搞唔清楚。

究竟那是什麼，她有沒有與我曖昧。
明明好像是有的

可是傷心的話總會有一點酸的。

有時寧願妳最後上線時間，
也不願妳上線中卻沒看到我的留言。

會有一點酸的，

可能早晚總會拒絕一個的。

可能會是我。

我們好像到不了那個階段。

原來有首周杰倫叫做黑色幽默。

還能不能 重新認識。

我應該如何去了解妳呀。

沖個涼冷靜下。

其實妳咩都未講，點解我要咁灰。

認識一個月真係要時間，我真係行得太快。

慢一點吧，妳還有時間。

去想想那三條問題，
是那女生嗎？

唉，好辛苦。

問題一次過黎

我有話說不出來，海鳥跟魚相愛，
只是一場意外。

我的心在等，那個答案隨海水靠岸

唉樓主

hello 做咩事

以後別做朋友，朋友不能牽手
若是我夠真心，妳能否帶走寂寞。
可是為什麼。到這天。
只剩我一個。

原來是

或許我只是喜歡自己喜歡她

或許，只是因為悶了，才找到他。

錯失太易，愛得太遲。

妳大可不必為難找般配

其實我不理一切 挑戰拼命試

先問問自己吧。

無謂再關心妳。
我沒資格慰問妳。

好熱

你回來 那就好了
能重來 那就好了

想念是會呼吸的痛。

可是呼吸有死去的感覺嗎？
沒有的話，時間會帶走一切。
只是一點痛，痛了就會好就像受傷一樣

好可惜終於失去你
對不起我已經盡力
我沒有放棄 只是不見你
以為這樣就傷不到自己

同個女仔曖昧 然後我拖佢手表白
到頭來發現原來佢一直只係當我係朋友

如果她沒有珍惜妳，
就把妳的好留給下一個。

沒遇到的，就叫她路人吧

我也害怕，原來她只當我朋友。

沒有想過成為故事中的主角。

我真的想太多了

真的。。我只是。。

到底是不是呀 我好想知道。

曾經在我眼前 卻有消失不見。

難道故事結局早已注定 沒法制止。

不是吧

看到妳了我卻有點酸

別讓一個最 妳的人即興表演。

好累呀。
我的心好想靜一下。。

以後別做朋友，朋友不能牽手。

遇見了以後，緊緊握住那雙手。

能傷你最深的人 偏得你心。

我的世界因為愛過而完美。

我還真捨不得 結束這浪漫的錯誤

我也是，
如果這錯誤浪漫，真想一直一直。
又可能她在等待故事開始。

元朗食咩早餐好

介意不來 只有配合演出

可是又何必演出那些細節，
反正也不介意。

不知怎算好。
那個人會是妳選擇得了的嗎？

我只想要一個簡單的。

終於收工了。。

她靜悄悄的來過。

食下檸檬好咩。。。

前塵硬化像石頭，隨緣地拋下便逃走。

我便化烏有。

我。。。唉

好想說謊，不眨眼睛。

想愛你的衝動 我只能笑著帶過。

我們的愛情到這剛剛好

有些夢，不能說出口

你還要我怎樣

最怕空氣突然安靜
最怕朋友突然的關心
最怕回憶突然翻滾絞痛著不平息
最怕突然聽到你的消息

我要學著放棄你是因為我太愛你

收起那段屬於我們曖昧的背叛

曖昧起碼比失去好...

如果不爭取，妳會發覺還未擁有便失去

除了你以外，還能依賴哪一個。

妳要習慣沒有依偎的肩膀。
不要太傷心過麼。

可能這刻妳會這樣告訴自己，

可是過後

也許，她就是等著妳去爭取。
我爭取過了。
她也回應了。

講完 更清楚沒有好結果

沒事的，至少妳知道了。也不會亂猜。
時間會來臨，慢慢帶走一切

她告訴我，要當我女朋友了

如果不爭取便害怕失敗，

害怕還害怕，是男生的話。
便要勇敢些。

失去定錯過？矛盾既抉擇
我簡左前者，開心過就夠了，謝謝你

對，至少妳會知道遇到更好的。

如果當初我沒爭取，可能她也不選擇我

為什麼人們得到後就要丟掉

兩者沒有衝突的

葉的離開，是風的追求，還是樹的不挽留。

如果只敢曖昧，
妳一點也不敢愛她。

妳害怕失去，卻沒膽擁有

別在等，是妳的聲音跟方向感。

誰說愛對了人，情人節每天都過。

由頭到尾，是妳不想愛我

為何我又要去自取其辱

我又好像。。

到站時，卻發現車已離站了

糖果盒裡好多顏色，微笑卻不甜了。

好像不應該遇到妳。。

。。。唉

原來沒有，從來都沒有。

如果由始

和妳掉下的一切，

說太快了，有些事情回不去了。
妳會遇到一個更好的。

我好想對妳說那段故事的承諾

算啦，是我把妳看太重要。

活該。

天真到信真心，太兒戲。

我想就走到這

感情像牛奶一杯 越甜越讓人生畏。

都早有些防備，潤色前的原味。

我願意給的感情請浪費

點解你要咁呀...我都好鍾意你嫁...唔好避我啦

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景..

佢真係鐘意妳咩？

佢話：點解你對我咁好，我都係唔鐘意妳既。。。

如果妳喜歡我，可以吻我一下嗎？

佢同以前女朋友一齊返啦

那就是，他不是妳需要遇到的。

把妳的好，留給下一位吧

那也沒辦法，妳沒有為我心動的感覺。

只適而位於山之谷整理我的凌亂。

我好像也沒有搞清自己，想要什麼。

沒關係你也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被你浪費
就算我再努力去愛上誰
到頭來也是白費
不如永遠跟你耗來得快樂
對不對

所以就是妳不喜歡我，對吧。

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人
她真幸福 幸福得真殘忍
讓我又愛又恨 她的愛 怎麼那麼深
我愛的人 她已有了愛人
從他們的眼神 說明了我不可能

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜
若我心似鐵石然後遇上你

我好鍾意你

可唔可以翻黎我身邊

你自私 你只想保護自己，
你自私 你不想面對我的感情，
你自私 你不習慣愛我，
你自私 你只懂得為我帶來假希望。
我累了 沒有人敢愛你了。
假如 有一天你開始接受欣賞你的人，
請告訴我 那個絕對不是我。

時間過了，就把愛留給那個屬於妳的人

妳要愛就別考慮太多。
這樣才是愛

可能會更易放過自己

我都鐘意佢?

因咩事分開先？

或許我們也很愛自己

我只是害怕一直等不到妳的回覆。。。
到頭來我只是太愛我自己

時間太少看不清如果那就給時間多一點

我願意給的感情請浪費，
我還以為我能多狼狽，我自以為。

你up乜
我好鍾意佢呀

我唔知我其實鐘唔鐘意佢。。。

怎麼了

我還是別太看重，

反正沒感覺就是沒感覺。

沒有好不好這回事

有時候 有時候我會相信一切有盡頭

說真的只是我太在意

明明就不喜歡牽手

我好掛住佢呀呀呀呀呀

怎麼啦 講黎聽下一齊sad

其實佢同前度一齊番，妳就知道佢唔係妳想要

原來相愛並非講求 付出過有幾多

為一個人付出好多
可惜最後換來的只有推開
真心換不了真心

愛情都是直覺。

我都係咁。

佢話無心動既感覺。

唔好咁啦，我好自律

可是她卻對我沒那種感覺

妳最後會喜歡上我嗎？

做咩事啊你 分享下

她喜歡我，卻沒有情人心動的感覺，
卻又主動牽我手。

我到底應該怎樣。

是我的還是不是呢

我的天使會回來我第邊嗎

她怎麼走了

唔好同佢一齊先

我們沒有開始又算什麼結束

係呀，我應該會在那天跟她說。
請再讓我打動妳

或許開始了後不如妳所想

我好掛住你呀....

其實我都係。

但佢對無感覺呀

鍾無艷一個

可能我係，

你只是在盡女朋友的責任嗎

醜八怪
怎捨得我們分開。

乜都冇左

盡哂女朋友責任之後同我講, 我地好朋友黎

點解呀，話我知咩事

好呀，到時再留言話大家知

好朋友只是朋友 還是朋友，不能夠佔有

隔咗幾日冇聯絡

好慘，可能我也是這樣

原來她不夠愛我

點撚解 成日好掛住佢

因為時間未夠，我們還在掙扎

問題係本身已經難解脫 仲要身邊有d共同成日提起佢

*共同朋友提起

時間一夠就無感覺，

係我天真以為佢去東涌為左接我

原來我諗多左

我以為呢個po可以自己堅持到1000

原來今日就要完了。

算了吧，我懶得去掙扎。

日日偷睇佢Wts有冇Online都唔係辦法

係呀，

真係soninesad.
我又何必去騙自己她會愛我呢。

無計 鐘意騙自己

時間到了，我別再騙自己了

如果他現在找我 我今次一定會出聲

那就給自己一次考驗吧。
可是別想太多。
是妳的總會是妳的。

是咪要等下一個 先會忘記

不是呀，時間到了妳就會忘記。
在那之前，妳會慢慢不痛了。
就像我這樣。

當我放棄佢既時候
佢又努力去維護我地之間既關係
佢又唔比我死心放過我啦
點解要簡我

你在南方的艷陽里，大雪紛飛
我在北方的寒夜裡，四季如春

妳還在留戀嗎？
放過自己吧。

那是一首高山低谷呢

你快樂過生活 我拼命去生存

只是寂寞久了想找個人陪，
卻不小心想陪著她走。

太幼稚了

真的太幼稚了，怎會想著那麼遠的長久。

任雨打下淚卻在心裡流，可是誰人又會知。

又可必糾纏在那個愛字

從來沒發現我亦有權不愛你

我卻還在痴痴的等待著，可笑。

比一個月自己墜落 一個月之後都係咁就唔好繼續等喇

你個名 套電影。。。

或許我只是在等待時間把心傷透。

岩呀 食夠第三十罐好停喇 再食就真係狗都睇你唔起 話知你係金城武定乜都冇